點睇個d係咁不斷係IG叫人上街嘅人, 但原來自己又去咗旅行嘅人....

即係永遠叫人去衝, 但永遠同泛民一樣都係企最後睇花生嘅人一樣.

我奉勸大家..聽日去遊行唔係問題.

但一定要比泛民班政棍企最前.

4年前己經比泛民冼過一鑊, 今次唔好再中招.

聽日小心D.

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

一早買左機票可以點

Push

遊行仲要d定旅行重要d....

大難當頭仲去旅行?

假設有1000個人因為旅行去唔到遊行
影響有幾多呢？
同埋family trip 公司trip可以話唔去就唔去？
唔好套自己個標準係人地度啦

邊有泛民會嗌人衝
泛民唔係和理非咩⋯⋯
你係咪打錯字